---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Jaromir Gaburon
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis | kucharz Lohaliana; ponury i zrezygnowany wielki brodaty facet. Wysyła Elenę, Cypriana i Elenę do obierania ziemniaków, pokazał Elenie składzik ziemniaków i już NIGDY nie da Elenie ziemniaka do obierania. | 0095-10-08 - 0095-10-10 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Adelajda Kalmiris    | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Cyprian Mirisztalnik | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Elena Samszar        | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Estella Gwozdnik     | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Jarosław Mirelski    | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Maurycy Derwisz      | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Mikołaj Larnecjat    | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Paweł Lawarczak      | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |
| Tomasz Afagrel       | 1 | ((231024-rozbierany-poker-do-zwalczania-interis)) |